615 活動 荃灣和你lunch

荃灣和你lunch

日期 : 6月15日 (一)
時間 : 1:20pm
地點 : 活動開始前30分鐘公佈

留意事項：
⚠️ 帶身分證
⚠️ 自備文宣
⚠️ 由於疫情和限聚令，活動期間請手足每8人保持1.5米距離
⚠️ 今次活動受各方注意，請各位喺突發情況下保持克制
Channel:@Hong_kong_sing_615
公海:

推

悼念義士

推..

悼念義士

不過大家都要小心D